有冇手足買左 國泰頭等 去美國東/西岸

跳樓大平賣左幾個鐘 來回唔駛10000 HKD

岩晒窮撚